樹仁year 1 fm tg gp

諗住開返個year 1 fm gp比大家認識自己科既人同搵gpmates
想join tg @kklmni

直接入就可以啦

條link入唔到。。

見太少人入
所以關左

唔緊要呀
樹仁本身都有個Freshmen谷
仲要有成一千四百人
入面有唔同嘅學系分群比大家進入
快D入嚟啦

重新開過
入呢個
可以叫埋fd一齊入黎

推